# tabula.info

### System zur verteilten Anzeige von Plänen

Dieses Projekt ist auf http://tabula.info beschrieben!

Stand Nov. 2019: Website beschreibt Versionen bis 1.2. 

Plan: Die Version 2 wird dort als neu vorgestellt werden, wenn eine beta-Version verfügbar ist.

Christian Bienmüller